部機做完雙清轉埋ROM,d舊圖都一樣留左係度...

根本冇format到部機...

你sd卡有冇洗

冇wor

去驗智商啦

多謝樓主提供笑話

SD冇圖架,D 圖係個ROM到...
我仲見到好多好耐之前曾經裝過的APP的殘留檔案TIM
已經FLASH過CM11同原工廠ROM都留咁多野係度?

雙清不等如format

刷rom只係改左system同data 關internal storage咩事
緊係del唔到

求指教

btw係唔係google drive backup左呀？

你無洗 SD card 緊係係度嫁

有冇wipe internal storage

唔關雲事，係你無format到姐
入去recovery mode有得俾你揀